香港食水不再買大陸氯氣, 而自製氯氣

向外公佈左？

之前好似問立法會攞錢，唔知通過左未

應該無反對理由掛

香港議員做野講理由架咩？

佢哋嘅logic：
自製 = made in HK = 香港有能力自給自足 = 港獨 = ban

PWSC(2017-18)7
東涌食水供應系統提升工程
改善濾水廠消毒設施
將軍澳海水化淡廠第一階段設計及建造
審議中

岩岩check左，上個會期岩岩好未通過到
要留返復會先批到

wtf

其實已經整左
成個氯氣廠出左黎

係濾水廠入面？